原來我已甩P

剛剛開post先知過左90日
好撚開心

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

無得交稅ge貧窮學生
你地加油啦

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

過左都味甩...

Me too ...91

你應該係六月申請個批

你就好！

你笑咩

想問點甩p

應該係六月之前申請過90日

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

91日

94日都未甩

係一直都係cd-rom

睇吓自己甩咗未先

未甩

我個ac上年開到兒家都未甩